買牛能不如玩期指仲好啦

成班人玩牛能比D 莊家食住!

可以輸得仲金

當你睇完依家期指幾錢一張按金，你就明點解大家明明俾人食價都要買牛熊架啦

無錢學咩人食衍生

期上星期比人兜野夾撚左上31341
萬好似輸幾多嘔幾多，cbbc唔會，兩睇

我都未見過連登仔會輸

我都係玩期，呢兩個月不斷玩，到今日差唔多冇賺冇蝕，
玩期一爆邊就好易仆街，成日一下清哂我之前累積既利潤。

人生太短 出手要更大

期指操作係好難精通
一時賺到錢唔代表d乜
心理狀態同紀律更加重要

點解唔買期權
你做左long 再short 輸極都係有限錢